:)

:^)

做咩 呀

餃做咩呀

∪￣ᴥ￣∪ 1001

做乜

想睇the greatest showman

(⊙＿⊙)

笑

^^

想同我睇？

（＾ω＾）

心靈上

錫錫

Love you

肉肉子

沒事沒事

正

做咩喊？

夠了

想瞓未？

Sorry

唔需要

傷心 想喊

。

I'll be the one, if you want me to

y ar

.

幾時轉左口味

新歌唔好聽

You’ll always be my Day 1
Day zero when I was no one

Everybody wants to love
It's easy when you try hard enough

真

jm9

盲撐

Hurt so bad

,,,,,,

ur baby?

we don't talk anymore

已成過去

試下唱k點依首

唔係啱啱開始咩

唔重要

禾刀吾色

正死
瘋狂洗腦

搞咩呀

真係唔識啵

食蕉啦你

食屎啦你
我唔識點講俾你知呀

搞搞震

你吔蕉啦好過吔腸啵

屌到佢放低

加油

唔關禾事lor

拿 鐘仔 你下次要講清楚

餃子

請指教

食開洋腸

你嗎？

綠！

同我講做what

掛住我嗎？

唔色

又入我數呀

唔識

u2

好耐不見

等你表演啊

ys
德國大香腸

係咪唔得

我表演針

實得ga

用衣架掛住咗

其實一開始就估到

always la

：）

你好

你終於蒲頭
Are you ok?

針咩
玩針對?

Long time no see

------------------------此post已完-------------------------

唔好再洗禾腦

Hi

掛住？

屈g 咁快完

jump

真係好long?

Because of u

係
冇22了

又好似唔係

好嘈呀

樓豬好撚型

而家先知

正皮

你仲型過樓豬⋯⋯

明顯你型過我啦

上水鳥

吔蕉啦你

少少啦
琴日sad sad地，同個男仔呻咗

駁唔到

樓豬型啲：
我樣衰啲：

sad咩呀

恰毒撚係你嘅日常
明

呃負皮

蕉健康d呀

得閒啲嘛

啱呀

唔洗打G咩

唔準負皮啊你

多fd

唔鐘意吔蕉

細路仔先打G

活動到尾聲
刷到好攰

而家唔sad
無野了

who

我咪係lor

you

大人call g

多左個

啱
紙囝成日call

咁佢咩反應呀

不見一日如隔三秋啊ching

木fd

又扮

長知識

about what

咪臭係

如果你知我係邊個，你一定唔夠膽串我.jpg

你又知佢講what牙

多左兩個啦

教我

細路女唔識世界

我真人一拳打撚死人

Sor 我唔岩

益左你tim

好威威啊

佢好大隻

佢比我想像中安慰得好
Snapchat問佢晏d whatsapp佢，之後佢就whatsapp我了

綠姐係咪又撚緊我

第三者

大隻佬

點會

你多心

Okkkkkk

係時候約佢出街街啦

大隻過禾

溝仔

你又知牙

圖

明了

自己約啦

pmed

屈G

好耐無見佢 差唔多兩個禮拜無見佢

約咩？

你唔似無fd

go啊
約佢去玩

你又明

個po咁多負皮

掛住佢就揾佢啦

溝到先得架

出街

個正皮我比架

真係好少fd
慢熱型

係

約左 佢唔理小妹

冇人鐘意係咁
慣了

控制唔到
因為消失哥呃負皮

M痛

:_(

Keep住有snapchat大家

塵的愛將

小妹

試下約密d
chur chur佢

I like you

明what ah

小妹真橙

Long time no see 皮皮

切左個子宮佢

病好木

當然#

變性會唔會好啲?

成個post 都紅字

終於上水
差啲報警

唔會 紅字好啲

我轉藍字?

差你未變

做咩:_(呀

圖呢

得我同你藍字絲
其他全部紅字巴黎 好不安

pm比哂其他人喇
無你份

扮乜

樓主同所有紅字

朋友都要見啦
何況想溝佢
耐好真係變fd only

屌 杯我

=.=

變藍字先

=_=

我隻c9 去咗邊

kk

覆pm先啦-.-

+1

勁

Hea覆 負評

成班麻甩佬

你班撚樣無人駁到
日日喺度扮小妹 知唔知醜

屍體發現案

小妹係真絲

小妹都係c

失蹤人口

勁撚慘

=.×

idk

未知你住邊 報唔到驚

得我同綠姐係
其他全部麻甩佬黎 好恐佈

幾時再食飯
好左大半

Miss her

原來係你

你先唔知醜

佢公司樓下等啦

Join

車頭話無下次

唔要

法國你幾識尾人

請提供資料

消失姐
我好驚驚啊

連登報案組

噉有無中國你？

冇下次了

揾佢

收到風樓豬住緊貝沙灣
仲有㗎大牛

屈
罰抄十次

咁下次幾時

係消失小妹-.-

岩牙
唔洗驚無人報案

wow old news is so

文仔好似知

好啦小妹

隔離d公屋
同大西北d牛

わかりますさん

就黎針

文仔

我對自己無信心

針乜

10/10

我唔明

乜

其實我都唔明佢明咩

5g

21314

D2 two

綠姐姐
我要弱了 晚安

晚安

佢都咁有心機覆你la
試試先啦

cls
好彩唔係我抽蛋
柒到pk

樓豬公司地址

jump海賊王？

ys

真心咩

隔離

不行 不能針

いらせますさん

下星期一拉隊搵樓豬

ig果條片

嘩 好近我公司

毒jj ng play ig

阻止唔到

Who is 毒JJ

星期一cool牙早走

講聲 幫你報驚

你唔係kf咩

這麼近那麼遠

你貢多女
邊會睇仔

總行

磨左牙未？

唔講

要去搵樓豬了

咩都唔講 成日都係咁

就係星期一
所以諗緊31號食唔食到嘢

正牙

講經

ys im

唔講經唔通講咩呀

我下星期拆箍

Meeeeeeee

講仔

食到 信我
我星期四都換新箍
一定同你一齊痛

唔准 咁要打pp

咁正

睇咗 有幾柒

你終於脫離苦海
我就墮落了

問題係我啱啱先開始磨牙
應該痛成個星期

姑娘叫我book定枱食大餐

順手打死埋我

遲咗入嚟
skd gor唔好上心

問題係成班人望住佢抽
部機係果d幫人揾男女朋友果d黎

加油 好快捱過

原諒禾ok?

牙套應該要cool耐d

泡狗jm9

你上次第一下痛左幾耐？
我印象中無痛成個星期

skd gor

新人lm

真係要

佢有新名 叫泡泡狗

唔會打死人
唔夠你大力

早知唔推po
sor ar 鐘少

我情況複雜，箍嘅時間一定耐過你
同埋你咁乖帶足咁多個鐘

我之前無痛成個禮拜，最多痛幾日

我知牙 可能真係抽到個女朋友呢

第一次未磨牙唔痛
依家唔知了

個個都係咁諗
一百個都冇一個約到出嚟啦

鐘哥係連登出名大方

瞓低任你打

樂觀啲啦

咁都安落d
幾驚佢叫連狗清算我

好難忍口
帶左更加想食嘢

佢同連尼住乜關係？

條女同佢差7年

為食塵

7年姐

條女大7年？定細7年

sp

dllm

公司仲要勁多零食
咩都有
d同事知我cool牙仲係咁引我食

佢仲要勁on9咁同人講
hi, 我係secondkill抽到你

大我個fd7年

咁唔係點牙

大姐姐

冇，成件事好on9

好同事

機會牙

唔好lor

你都可以試試佢

這些機會

就是你的

唔啦 心有所屬

咪你

有意中人

咪樓主bb

小同呢咁

邊輪到我牙

瞓鳥

Weak

應該痛幾日 無一星期咁多既